想唔想知星巴克一個月搵幾多錢

1

是9旦喇